[估地方]逆女帶損友歸家，向老父索要珠寶不果，朋黨憤而殺父

[本報訊]日前一名獨居長者，
被發現斷頭倒臥家中，死狀恐怖，
據稱事發地點為老人退休養老地方，
老人多年前收養兩個女孤兒，視如己出，惜收養的長女早年意外墮樓身亡，剩下收養的二女與老人相依為命，
惜二女生性反叛，喜結交損友，未幾離家剩老父一人生活，
案發當日據報二女新結識的朋友得知事主收藏為數不少寶石，見獵心起，
逆女竟帶同一堆損友，登門向事主索要寶石，隨行更有人攜帶武器，
當時事主獨自一人在家準備晚餐，眾人突然闖入並發生爭執糾纏，有人為威逼事主說出收藏下落竟用斧頭砍下事主左手，
及發發現威逼不果，疑知道事主手上並無值錢財物，竟冷血砍下事主頭顱後逃去，
當地警方呼籲當日有目睹案發一干人等的市民主動聯絡提供資料

事主及逆女照片（慎入！）

逆女

老父

我識佢 佢以前唔係咁

5.5/10

估錯咗

10/10

渣ga